一個飯民、一個左膠，永遠壞大事，拖後腿！

飯民班仆街仚家剷一日到黑都掛住選選選選選。

選你老母咩選！

又關泛民事，五毛分化咁明顯

你地班飯民打手唔使旨意屈樓主係五毛

今次飯民食人血饅頭，食相非常核突！

有眼既都睇到！

除左飯民，仲有邊撚個一日都黑都掛住區選區選區選。

鄭承隆 前新民黨中央委員會副主席

條內鬼係紅底

今獲又關泛民咩事 拉

又關泛民咩事